有冇人可以打破分手傳統既定律

點解分左手唔可以msg , 唔可以見面
大前題分手原因唔係帽 / 偷食

春嬌又無覆你機？

愛幾深恨幾深